搵到攻擊性武器

太陽依用攻擊性武器射到我咁拉左佢呀笨柒

好肥美

收番埋佢喇

一陣比黑警除底褲

貼盧豐

著番對波boot就可以落場斬角球

肥妹仔

點解遮住d腳趾

呢隻腳我可以